依家大家樂D茶餐算唔算係全盛時期?

要沙爹有沙爹
要熱狗有熱狗
要豬排包有豬排包
要意粉有意粉
算唔算屌打 基得雞 M記 大快活 美心MX 同吉野家?

盛盒復刻就perfect池

係少左烏冬

得佢冇碗仔翅 屌打唔到

聽你形容 ，冇魚